罷工不能夠只是一日，繼續罷

個政府已經完全唔聽市民聲音
香港人請團結啦，今次輸了，政府之後會更無視我們的聲音，強行通過過任何法例（幫助他們的極權）。好多人怕無左份工，不過有份工又點，你們生活得開心嗎？每天看著樓價日日升，生活指數日日升，而政府不是拿我們的儲備幫我們，而是用種種方法交給大陸....我們要一個肯聽肯幫助市民的政府...

每星期一日

求下政府回應民憤
制裁黑警! 撤回惡法!

只要香港人夠團結，大部分人罷工，d老細就唔敢炒架啦，間公司都要人run架，炒左你train新人都要錢架，唔好比d人嚇到...加油香港人

我諗最多每個月一日
罷工真係好撚大影響，要人支持都唔係咁易。。。

就係影響大先有用，和理非最大既手段